【多謝冷氣軍師】當日放過「國泰炒黃絲」，今日招黎「匯豐封星火」

多謝連登仔！

究竟「鬧國泰」係五毛，定係「護國泰」係五毛？

連登仔分清楚未？

等睇樓主咬泛民

暫時未有證據證明「護國泰」既係飯民打手。

不過連登仔係要大大力屌

邊撚到有可能放過文革式批鬥員工的國泰,都ON撚99,班高官都比共產黨迫佢地做架,你係咪原諒佢呀,都痴撚線

亲，0.3已入账

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

你搵返當時有關國泰既post

「護國泰」既多過鬧既

仲有連登仔未訓醒

萬惡仁為首，

最毒愛支猴！

國泰係英資，唔可以幫港共壓毁最後一根稻草，幫支資壟斷牙

曲到圓

仲英資？

你果排係咪訓左?
國泰玩白色恐怖果D個個都屌緊WO

我果排出po屌，成班連登仔話「國泰都唔想」「空權係支那度」「國泰收皮，支那會食左佢」………幾撚壯觀。

我記得劉KOL 話絕對要搞國泰

葉問個仔學校打交被趕出校，佢自己又確診cancer
飛去美國幫仔搵學校，華人受歧視欺凌，葉問制止欺凌，得罪美軍陸戰隊軍官。李小龍美國出書、收鬼佬徙弟教功夫，引起唐人街華人武術界不滿。李小龍有美軍徒弟想將詠春引入部隊，受空手道教官打壓，派人去唐人街踢館，被葉問狠狠教訓。美國軍官同時派人打傷大量唐人街武師，搵移民局拉人。最後葉問入軍營挑機，打贏軍官。最後放棄個仔留學計劃，親自教個仔詠春。最後病發身亡。

agger

譴責一切暴力。

太古系罷買罪罷用

多謝連登班冷氣軍師，令奶共勢力得以坐大